﻿Zadanie biblioteka

1. Pobrać xampa https://www.apachefriends.org/pl/index.html
2. Pobrać composera https://getcomposer.org/Composer-Setup.exe
3. Pobrać gita https://git-scm.com/downloads
4. Wejść w konsolę i wpisać tą linijkę composer global require laravel/installer
5. utworzyć w phpmyadmin bazę danych o nazwie library
6 w samym projekcie należy podać 3 linijki do plike .env który przekopiowaliśmy z example

DB_DATABASE='library'
DB_USERNAME=root
DB_PASSWORD=

7. Wpisać w konsoli php artisan key:generate.
8. Wpisać w konsoli composer install.
9. Następnie w konsoli php artisan make:migrations
10. Następnie w konsoli php artisan migrate
11. Następnie w konsoli php artisan serve
